[A/I]Pokemon Duel/Co-master(EN/JP)戰棋類[5] 歡迎新手

遊戲介紹：

下載link：
An:
IOS:
Game入面可以轉日/英文

官網:

關卡//PKM//道具卡資料：
(中文)
(英文)

大獎率:
Ex 4%
EX睇你鐘唔鐘意
實用[R]推介：

注:隻gmae側重PVP 建議EX起手

主介面 [圖片由高山一実(SIRIRI)巴打提供]

問題：Lv同CLv有咩分別
答案：Lv可以食藍cube同其他任何棋升(maxLv5) 每升1Lv可以加大轉盤其中一招並減一miss
CLv只可以食同稀有度嘅綠cube同同一隻棋升(maxCLv10) 每升1CLv可以加一招技1點攻擊力
注:同精靈同名但不同稀有度/形態唔會當做同一隻棋
eg[UC]比卡超唔可以升[R]比卡超CLv

問題：d棋點進化?有咩好處?
答案：必須擁有進化前同進化後嘅棋並編入隊伍
對戰時轉盤上獲得勝利並且令對方隻棋移動(包括擊倒對方)就可以進化
(白&金技+10攻 紫技加一星)
進化只會維持喺對戰入面，結束後會變返進化前
注:同命/龍尾效果唔會引發進化

問題：點賣棋同金cube?
答案：Shop > Exchange Coins

問題：轉盤唔同顏色點分勝負？
答案：藍 = 必和
金>紫
紫>白
紫VS紫 鬥星數
金VS白 鬥大

問題：異常狀態有咩效果？
答案：毒/猛毒 -20/-40攻
麻痺 最細格技能變miss
火傷 最細格技能變miss & -10攻
睡眠 不能行動會被穿過 可碰解
冰封 不能行動會被穿過，凍結轉盤(=必miss) 可碰解
1/2/3 Wait 隻棋停1/2/3 turn
-1/2 mp -mp 可碰解
詛咒 死會out game
封印 轉中被封印技能會重轉直至唔中

問題：打League有冇獎勵？
答案：每月結算 跟排名送金卡(用於免費一抽)
之後分數變返1500 但個人組別不變
注：Ver.2.0.0後已取消Rank由League取代
並取消vs卷，PVP轉為每場100coins

問題：加30攻卡係邊到刷
答案：2-15 第二間酒店第15關

問題：R再轉多一次卡係邊到刷
答案：5-25 第五間酒店第25關

問題：換位卡點先有
答案：5-24 但係可以用18石買

問題：依隻遊戲係咪好少送石
答案：登入獎勵成日送15石 做日任都有機會有

問題:單抽，兩連，四連同六連抽有咩分別
答案：兩/四/六連抽會隨機送多你一/二/三張輔助卡 單抽冇
四連必出R以上 六連必出EX(特別日子先有六連)

問題：抽盒送果d藍石有咩用
答案：到某個數量換PKM

問題：冇石點算？
答案：課金啦屌你

以上資訊由符文之戒 & MidnightBlue巴打提供

酒店關卡獎勵 (由一蚊budget巴打提供)

新post留名

因為樓主係#0
所以#999其實係1000

真心唔知
搶左唔好意思

難怪連登冇1001
遊戲台果邊開過4次都冇留意

實用R無哈古龍同鯉魚龍

因為係活動限定棋

原來咁快1000左

我都想要鯉魚龍 果陣未玩

連room match都要拖5分鐘係咪on9

好多撚樣會第一回投降
冇啲體育精神

鯉魚王同鯉魚龍都超想要

等下年再開flying gym

有可能會入返pool
當年尖牙陸鯊都係活動限定

真係差唔多
咁Q多個屬性
一年都未開得哂

就黎入返1200排名

我努力打緊12000

之前最top係1-120個陣上過16xx
加咗十倍之後未入過前6000

500673801
pw 010
有冇人？

冇人

想問下大家 你地總分同月分大概幾多
因為想睇下月尾有專登降分同無降分分别大唔大
我講先：235x ; 204x

無降 3101, 2250 409位

無特登降 league 2861, 月2144 排1186

league 26xx, 月1900

降到1200打番上來
league 2550 月2098

屌 有冇人幫我試陣 我想睇吓係咪自己問題 尋日開始未贏過

563590443
000

睇來冇乜嘢喎

自己打rankng輸得好撚慘
被逼害？

我都係 抽左新野仲廢左

可以咁啱轉得唔好?

岩岩試多兩場 一樣輸喎
係咪俾隻game點左相

再打過?
346813298
000

213258876
000
有個人入咗來

唔該你先巴打 但依家忙緊 sorry 唔該晒你先

唔緊你做嘢先啦

暫時睇降好似有用？

去到最尾幾日d人係咁打就冇分別

鬼樹、棉花、草伊去圍人
粒棉花大大提高左鬼樹機動性

但好似高山巴咁 3100分下個月月分得1500
咁咪好難升？
如果降咗分，總分上到2500時月分都差唔多2100，估計2700就有今個月既排位(2200 400位)

我依家咪已經係由1500升上嚟
仲有半個月 個分仲會繼續漲㗎

想抽雷鳥夢夢
晒多次6抽 屌佢出1隻企鵝

課左金未

唔課啦 輸9晒了

想問點打rank matches 我睇我record一場都無打過既

唔係平時一入去個頁禁play就得啦咩?

Rank match係未有league之前嘅產物
已經冇左

我累積分3018 月分2252 冇降分 我覺得降分一開始打得舒服d 但去到月分1900開始d對手都開始勁返 要上2000up其實都一樣咁難打

其實我唔係好諗得明
月頭已係3000league既話
真係有可能仲一直贏 一直升到月分咩
我自己最高上過26xx
如果唔降叫我係個區升月分真係可能贏一半輸一半
月分咪keep住1500到月尾

你唔降分 到月中打勁人 可能一鋪+50分
但如果你降左分 月分初頭拉高左 之後輸左比個弱d既 可能一鋪扣你50分
所以 只要打得多 其實冇分別

我仲以為月分加黎加去都係20零

3000 石係咪買et 攻擊??

係咪一隻都已經好實用

一隻夠打三細胞
落埋自己重轉卡
可以話必殺

一比人混亂成隻野就廢左

個原理同league rank一樣
對手高分過你就會加多d分減少d
相反就扣多d分加少d
不過2種玩法風儉由人

儲多1000石買蜥蜴王好似好d

一套好

垃圾et 130攻好難轉中

我懷疑比人做左手腳

見親攻型et 都轉13x
未見過佢轉紫

我都未見過

不過我用就應該下下都紫

有冇人挑機玩下

Call me

純白鎮小茂
111

求各位:(話我知卡片中文說明邊到有

仲有冇？

now open

巴哈嘅，新嗰d唔齊
不過佢應該會update

sceptile勁咩? 我上youtube睇完都係睇唔明佢點用

鬼樹又係睇落好勁 上網睇人又好似好一般 勁難用

你太唔好彩

再黎？

opened

到你唔好彩

一切都是運氣
抽唔到森林蜥蝪 冇得進化

佢可以打140
有金技
藍技夠大格仲可以開hurdle jump
配咗tropical energy代歐唔夠膽亂來

草deck用囉，gym果陣應該好屈

係咪值得換？但我冇咩草

tropical又唔一定要草
好多飛都實用呀

代歐我屌你老母
999

有係人用Tropical既用後感

有無人有Tropical energy 用後感

有打et 細胞未必贏
但冇就一定輸

我最期待既畫面出現了

對面有一隻假野黎

打到明年今日都未打完

我係佢
入隻3步鬼好過

N打夢夢有用呀

我俾佢極速收左皮
我係防守型，第一下就轉到miss

又係喎，
眼光淺薄，難怪我上唔到三千

果隻假野都唔知有咩用

4款代歐我淨係得1隻N

冇記錯係超能力尖獎勵？

係格鬥占

有左打細胞易贏 打ET就要睇抽唔抽到先攻 冇就輸一半 俾兩隻S型行到出怪點前冇得打
一打隻封門口既S型就換A型出黎 就算打贏隻A型 下round隻S型又衝返出黎封門

依家後手對代歐一定係咁

對面1 cosmo energy
我2 月伊貝
對面3/5位代歐S 多數唔會攻擊
我4 Y鳥
對面3/5另一面
我6 忍蛙
之後視乎佢點行
如果7,9封點 我8開dark energy, 10行去3位
佢11唔退就會俾我12 long throw夾佢

似曾相識
我可能俾你夾過

用黑白龍射走左人地3隻

11點已過又有4連

唔夠石今日唔抽

仲有冇得改

今日1周年最後一劑
抽剩2粒石 仲未見百合根同細鬼樹

上面無咩特別好改

開心

點解大家會話急凍鳥>火鳥既 佢技得90攻 好似好少

因為佢charge完可以凍人?

狗屎運一個星期就上到2100

其實上高D係咪只係可以抽到既野多D 同埋計monthly ranking個獎

我個人覺得雷>火>冰

3鳥得急凍鳥大機會打到夢夢
火鳥要大力又唔夠鯉魚龍同代歐大力

我見高ranking 既人好多都係帶火鳥

懷疑日任出寶石既機率會受你手持幾多石影響
之前儲咗2700石個陣三四日都唔會有一次開到寶石
而家清晒之後好似易啲開到

gym後遺症
系統打完gym唔識改返 一直顯示人打gym嗰隊
係啱啱火gym先多人帶 平時幾乎無

屌 過左咁撚多日都唔識改返

玩左一排覺得幾好玩 都有幾隻EX
上黎一睇先發現大家會玩GYM, 點解??? 有咩著數???

同埋依家成日鳩抽有好多野唔知邊隻好...俾大家睇下...

gym多獎勵 ，有鑽 金卷 限定ex同綠ex cube

我三鳥都帶曬 因為用tropical energy 同個個人都帶雷鳥 冇鯉魚龍只可以用火鳥頂住先

但好似好難打同埋要嬴好多鋪先有

有D多 唔好屌柒我 THX 我最高排名去過1963分

儲儲埋埋勁多狗屎垃圾 都唔知邊隻勁
呢個星期之前無課過金, 見佢一周年幾抵買左

之前都係XERNEAS + 比卡超 + 車里龜 + 怨鬼SHUPPET + SALAMENCE(飛龍?) + 細胞REUNICLUS

SOR 有好多新寵根本唔知佢中文名係乜撚野

me廢j 唔好屌柒我
比我就會忍蛙 y神 鳳凰 利基亞 蜻蜒(進化) 小鬼

冰技最屈機

轉盤 連兩次中70石

你冰人嗰turn唔可以打人地可以解

所以要飛去人地後面冰

收皮啦細胞

你一隻都無死 都幾-6

新手 我想問下點解係gym度按唔到PLAY嘅

應該岩岩關左 要等下一轉
利伸: 好少打GYM

Fire gym唔係19號先關咩

4/19關拎獎勵
4/12已經冇得打

唔該

6連中隻水

無限黑暗後終於有d光明

橙出箱出 仲送隻阿陌怪

依隻勁啊

新個隻幽靈樹EX有冇用？MP得1

有咩

功能在哪？防守用？

係咪聽日開新占

我無 所以佢無撚用

紫技撞開人一流

求屌打 434 235 757
689

search 唔到

已屌打

因為比我入左

屌 個女㩒左

求屌打
959 401 595
689

打完開daily missions抽到70 gems

火孤撞人仲勁

火狐撞完冇wait差啲

求屌打
830041509
689

我抽親都果兩個垃圾

岩岩先留意到d技既size相加係等於96 唔係100
其實點解

可能因為96多因數, 1/n, n=2,3,4,6,8都整到

想問其實有無人會由奇異種子進化到奇異花咁玩? 催眠粉得1星好1廢

佢意思個total 唔係100 我都見好多怪加完個total唔係100

好難進喎
種子格miss太大

高山巴說係答緊佢問嘅野

求屌打
209 070 093
689

黑龍運氣好搣甩隻雷鳥

求屌打
238 430 247
689

草貝sleep左果陣應該穿過 發緊夢

求屌打
930-041-648

pw 100

唉 special missions中左3 wins in a row

5wins都試過喇 屌

想喊，
好難打，
毒隊

棄，
無謂打機都打到有壓力

最撚慘係辛辛苦苦打完轉4舊錢比你

virizion 真心好撚勁 用佢沖左300分

行下行下就去到goal point前面 double chance 轉紫技就收佢皮

中左30石 3場D人都好渣

上到去 2296 但d 人都唔係好勁

勁果班係哂2500 above
通常2500 果班都有一隊完整隊伍

肯真 有火鳥 想抽雷鳥 佢出隻冰既比我

我仲特登打果d塔打左勁耐拎石

真個隻MP1草系EX好唔好用？如果要用係咪用未進化個隻進上去等佢可以行多步？

新

隻鬼樹進化加一步咩？ 我新野一隻都抽唔到 抽左4次

係掛，我見火恐龍進噴火龍係咁
我想抽另一隻新草EX但係抽中鬼樹

冰鳥正

唔會MP+1
進化後果隻要有speed boost先會進化有MP+1
就咁睇幾好
2星技可以操控場上任何草系
0攻係攬炒
仲有格大力嘅白技
係草gym應該幾勁

我就咁用佢唔進頂白龍或者火鳥好唔好？
條team用緊:雷鳥，白龍，火鳥，金鳥， 怨靈娃娃，火恐龍(噴火龍)。

其他EX有: 奇異花，大師兄，超夢夢，布里卡隆，帕路奇亞，鬼樹，拉帝亞斯。

同代歐打真係打到好灰

仲有隻Y神

同埋X神

暫時就咁已經得
邊隻係大師兄
除非你係玩草隊或者對面全部都係草，否則鬼樹招2星效果唔會好勁
邊隻係大師兄?

真司唔要個隻馬騮

彩箱開到隻鬼樹

不過研究咗陣啲技…到底有乜用

咁我寧願用e隻好過噴火龍

打佢變自動係場上變草系
鬼樹招2星技可以郁佢
草伊同森林蜥蜴可以穿過佢

我都想要鬼樹

有冇人想打？
221654226
pw 010

口心場吾上tv tv全部落架啦 佢鬼斯直接跳入黎就贏 可惜時間夠 呢個位置 係佢超夢夢將我下邊3隻全部向右打一格 組合技 比讚佢

冇人？

收皮

太夜了
聽日同你打

我打

無房 咁算啦 我瞓了

點建d水母都咁勁

點建

解解解解解

miss左
瞓左了？

未

你睇下水母個被動就知

913265735
pw 010

打法係咪趁佢未出哂就打瓜佢地

毒隊好煩

但係你冇中過毒喎

我唔敢郁隻
蠍子又混亂晒我啲野

隻蠍子入黎專頂代歐A

同埋最失策係隻火鳥挑森林蜥蜴輸咗
穩啲應該要放咗燒傷先

只少佢唔會白死

我都要以為你會放燒傷先
已經諗好冇係你放之前殺左你先

啱啱先換到3代歐 想練多啲後手點行
低分段仲打得好爽
遇到高手應該收皮

唉 以為搏得贏

推過左半場就好大威脅
兩招都會中毒

算 瞓先 遲啲再切磋下

只研究過點應付代歐
要唔要黎多鋪?

早啲抖

主要係你隻隻我都唔敢主動開打
蠍子蜥蜴王我都唔敢挑 挑森林蜥蜴又輸咗 叉子蝠 奇異花又企太後

個陣布得好

巴打上電視
巴打完全俾自己隻蜥蜴王逼害
成場都係轉中30

未臭係 on99
最柒就係我轉30 你隻d型轉counter

想睇返已經冇左

暫時感覺唔錯 諗緊換鬼樹好定黑龍好 各位點睇？
無奇異花 有白龍 有叉字

兩隻都好似麻麻
鬼樹唔係草gym 得1mp, 實用性好似唔大
黑白龍照舊比代歐sm

裂容座是咪升爆金技好？

利申：琴日開箱中

又中
這些機會

新手留名
三隻急凍鳥可以點處置？
其實急凍鳥係咪比較廢嘅ex？

食1隻 三鳥最廢好似係火鳥

草隊依家唔驚et啦 有草劍嘅話 好似係

草格神獸可以在gym以外用？
真係咁強？

我覺得蜥蝪王勁d

草劍格紫都幾大 對面金技嘅話都驚驚地

蜥蜴王我4000藍石買

用左排名由2300 穩升上 2550

3隻鳳凰又可以點食
唔知點解抽抽埋埋好多flying

鳳凰一隻就夠

食左佢升技啦

終於上到2100

有幾難

兩隻老噴是咪冇撚用

食左佢變51x

勁好多 下下140攻

草 gym 搶閘開始

送鯉魚龍

無綠ex

大家都無

但係對於我地依啲無鯉魚龍既人係好消息

愈來愈高體力 打愈來愈少場數
唔比拎太多gym箱

屌 草gym 好垃圾

有鯉魚龍仲想點

已經有
以為有新草寵

呢舖全水母勁 見有人用6隻

得3隻 想再加3隻毒雙玩

夠快封左佢entrypoint就不足為懼

打草gym用鬼樹，奇異花，草伊貝，xy草主最終進化，金鳥，雷鳥打三場贏得一場

草伊好似食唔到加成效果

屌

長遠黎講4000石應該換A代歐定virizion好

通脹 由20cost變30 今次gym終於到40

奇異花 水母x2 叉字蝠 月伊
點睇？

草又無，毒又怕水母
今個gym點打好

會比三速蜥蜴王鳩衝埋黎

40體一場真係戇鳩

草劍先最痴線 穿透mp3

草劍連贏兩場

用叉叉夾死晒d蜥蜴王草劍
出返黎再夾過
同埋點解打鬼樹變草冇mp加

求屌打
121 656 868
689

你本身3速咋嘛
鬼樹唔係瘋狂派buff比對面啲野架咩

我知3速唔會加
但係我嗰隻係呱頭蛙

狂輸 好撚難打

其實細胞真係幾勁下 就算無得respin都好抽得

點解個草gym咁撚難打

同意 成日打蟲蟲

完全無動力打今次gym

完全同意

想打 但唔夠打

快佢0.01秒

草gym打ET不是夢

一切都是運氣

同代歐A打真係心驚膽跳

一個鐘前打gym抽到個巴打
你老母係雞係公廁😂

你係健身健心胡力威?

我都見過佢

點解草伊貝有時可以穿透過？有時又唔得？

草伊可以穿過草系

唉 打rank遇到個高我成300分既
唔小心行錯輸咗就扣我31月分
打個高我150分既贏咗先加得19分
都唔知點計既 月尾都係降分下個月恰新手算

咪就係你之前降分嚟衝 所以你league分低過人但係月分高過人
咁輸咗咪月分扣得多

係呀

你依家先知？

屈死et鮑隊表示心情好舒暢

原來係咁

次次贏先斷線

打到好刺激

隻vi 草gym 真係好屈
穿透跑黎跑去 夾又夾唔到

用叉字蝠擋

問一個on9問題
Poison會mp-1?

奇異花特性

唔該晒
差啲因為咁而輸
好彩佢隻龜震走左隻奇異花

抽左好多包都唔撚中

btw 唔計gym呢講 都係覺得蜥蝪好用d

AI

靠隻夢夢收佢皮

我發覺代歐隊 先攻 就8成贏左

對不對？

不對
係9成

得暗隊可以一戰 但暗隊打其他又唔夠勁

我會用隻細蠍子整暈晒咁多隻代歐

窮撚用水母打gym都呃到下win

好似少左好多人玩

代歐同gym趕客

梗係小 40體力一次 回好快咩

送嘅野又唔吸引
咪hea住打

個gym垃圾
同要趕project
不了

打都慳返 痴線 以前打埋好似有4～5張ticket 呢家20勝3張 以前20體30體 呢家40 仲要送兩條魚你 拎完之後吾係倉管就係比代歐細胞sm 呢家仲有蜥蜴 之後仲貼埋哂倉位
利申：慣左手勢費事改字 吾你老母

話說 黑龍帶專用卡再加30攻同毒打有得打

上youtube睇啲鬼仔玩pkm duel好撚搞笑
咁柒都放上網

之前2隻蜥蝪王比黑白龍打到飛晒天

呢樣真 佢地都真係勁廢下

好撚緊張

咪同本傳一樣
孵蛋廢人笑輕玩家配招全攻擊招打電腦
但係佢哋玩得仲開心

有神快拜

可惜我無sceptile

點先可以有咁多錢

你見到啲錢咁多，啫係冇用囉

請教一下，點先多啲exp cube

轉個頭已經俾兩隻s型屈撚死左
啲錢根本無用 食野可以燒幾多錢sosad

btw

多開箱同拎gym勝利報酬

佢原本夢夢守goal 打到隻s型衝到埋黎先啪得死佢 嚇撚到手震

屌呀 點解我隻蜥蜴王打紫技就轉白技 打白技就轉金技

第一次打到咁後 草劍真心op

所以我到依家都覺得蜥蜴王對臭手既人黎講唔係話真係咁勁

利申 臭手

終極臭手

我d錢升隻EX已經洗到乾

有咁多肥料咩你？

仲有3粒EX cube啪唔落

三個都係石

想拿里魚龍但又冇乜心機打

爆石打蟲蟲

369

鯉魚龍唔值得咁做

做咩Cut 名

贏多場有金箱

已經打完25勝

全垃圾 一張R都無
雖然琴晚開紫箱中左雷鳥

全部垃圾，不過中雷鳥姐

仲想點 lol

正話蜥蜴王打輸超音波幻蟲

敵專用忍蛙可以輕鬆2回合清我4隻
下下彈到百幾，隨便點一隻又開中30%唔到嘅紫技
味方專用夢夢對住怨念娃娃開足三次藍技直接送本
打昆蟲隊都要俾大針蜂屈死兩隻先贏到

啱啱又屌打一隊et
用et隊都未算狗 贏唔到走場
d人品真係...

打昆蟲隊通常直接行入去goal point嫁wo

想問巴打你呢隊打et隊 勝率大概有幾高

我輸比et/細胞都會走場

究竟發生咩事可以後手12turns搞掂

新玩 想問下急凍鳥招紫技應該點放

揀棋
揀下面藍掣remove marker
(移動)
攻擊

而家草毒隊唔驚代歐a同細胞，不過成日輸比速攻隊
代歐s、紅飛機、怨影

月分要幾多先排到1200以內

究竟有幾耐無見過紅飛機

我用緊wo 我玩開速攻隊 shuppet 紅飛機 同virizion係咁衝

帶double chance 同hurdle jump

通常一兩分鐘就玩完 快快手手完一場好過

唔係你死就我亡

佢d代歐未夠完美 兩隻4速鳩衝無乜用

2300？

挐果佢先攻你就仆街啦

細胞

隻game真係神game
雷鳥兩次double chance夾埋四次
都輸俾隻得40/miss嘅比超
完全顛覆我對pokemon嘅認知
注定一生打昆蟲隊開箱

人地得 你都得

上到rank 3000 9成都是代歐隊

神game係
人地夢夢一嘢屌走怨念娃娃
我隻夢夢就開足三次藍/紅送個本俾人踩

其實係咪暗啞底有vip系統，我課得少所以一日固定有50次miss
有幾隻1% 2%miss嘅，一日開四五次，瞄準關鍵位出
老實講算行得小心，甚少被夾被跳，除左輸et/鮑之外
多數都輸人地中六合彩
y神勇武屌死夢夢，忍蛙百四飛鏢屠雷鳥
神奇殺法真係 百般攻擊試練 層出不窮

到頭來都係覺得隻game 真係好玩
撇除vip系統來講，對無/輕課都好貼心
所以每次連續打幾次昆蟲之後
都會棄game一兩個禮拜養返好人品同情緒
唔會話永退/唔想再入
然後再入game打昆蟲開箱
似乎又要休息下了

終於50勝了

巴大乜咁勤力

依家先32炸 呢兩日手氣太差 唔係miss就轉唔中紫技

始終都係咁樣玩夠爽快

半分鐘都唔洗就打完~

呢幅先啱

係步法問題
打ET最好要有夢夢+忍蛙 或者 兩夢夢
不論先後攻 ET狗只會想出energy卡
佢唔出卡 4速會俾你打死
即係你永遠係第一方出寵先
唔好理佢4速 直衝第一隻
第二隻直接先手打4速
夢夢lv5全加金攻 只要唔中50攻都唔會輸
之後形勢會變成佢要防守你隻直衝寵
（建議忍蛙全金或全藍格）

垃圾 求屌打
125 866 729
000

btw 巴打點知我後攻

垃圾 求屌打
104 895 220
689

數turn嘛

At least
you tried

用急凍鳥真係雪得好開心

第一次打到11勝
俾個仆街5代歐搞到食左一次石

最多得7勝

dialga
110 > 130, 60 > 70, 70範圍增加, MISS減小
時間咆哮追加效果 將對方打到變對戰初期狀態 (除進化以外)
e.g. 黑白龍會變wait9, 狀態標記清除, 卡片效果清除, 招式效果清除

palkia
100 > 120, 60 > 70
亞空切斷改成 打和時移除對面

代歐A
紫技變3星, 加自己wait3效果

企鵝
金屬爪40 > 冷凍光線70, 水砲70 > 90, 1個MISS > 回避
冷凍光線 自己氣絕時對方凍結

海陸空神獸特性primal rage
如果場上有對方海陸空任何一隻, 自己MP+1 攻+20

蓋歐卡
水波動 > break energy 減小範圍, 水砲 130 > 120 減小範圍, 紫技加大範圍, 加回避

天狗
60>70, 40>50

大細胞
重轉特性改成只有主動攻擊時, 只計場上隻數

小細胞,中細胞特性改成隔鄰大細胞都計算

傻鴨
30>60, 紫技加大, MISS減小

萬年蟲
抓30 > mud shot40, 加金技aqua jet, 藍加大, MISS減小

長鼻葉
30>40

cosmo energy
改成只可換場上代歐

flame energy
發動時對方燒傷狀態PM全部wait3

代歐末日

cosmo energy
改成只可換場上代歐
呢個已經屌打代歐隊

屌打細胞不是夢

無得用dark energy虐代毆 以後點算

我先用藍鑽換咗兩隻代歐半個月

4-6代歐仍然有市場，但1-3代歐已經同雜隊無大分別

真係 nerf 代歐細胞

睇佢 announcement 啲語氣好似好淆底 lol

垃圾game,成撚日 load唔入

禁唔撚到冇反應

細胞玩完
代歐還用得

Ho ball

下次水 \冰 \鋼 gym?

我有時都係咁 要連wifi 彈左個通知出黎先

代歐細胞要仆街死喇

it was an optimal figure for players still inexperienced in duels who were looking to master winning strategies
呢句點睇都係串緊人

日本game唔係唔可以nerf課金抽蛋既野架咩

其實係可以
之前FFBE都試過

2星變3星明明係buff

抽蛋法剩係禁要抽齊一套先拎得某物品嘅抽獎模式
如果nerf係犯法嘅話
近廿幾年來所有買booster pack抽卡嘅卡牌game(遊戲王, gundam war etc.)就唔可以set禁卡表或者改卡效果

好開心 屌左咁耐終於生性啦 好彩咩都未換

課金課到6隻代歐個d 會唔會棄game

最好快D棄

代歐真係搞到 2900分都係弱智嘅

嘩終於一炮過11勝啦 冇食過石 最尾果場代歐細胞嚇到抽筋

企鵝會唔會多人用返 強化得幾勁

有幾勁

30始終太大
不過依家配水隊都可以試下

個細路打Et打到差D喊 見到都心酸

呢招真係幾陰
只可以怪自己冇睇清楚對面咩卡
利申 中過伏

00後唔捱得 阿叔我想當年場場都係對代歐

抽到我第一隻細胞

打到想喊

又一個送entry+goal俾人嘅弱智代歐
以後遇唔返呢啲弱智點算啊

下次是咪 水gym?

睇個勢係

下次個gym唔係送蓋歐卡我切

A代歐有弱咩？

佢強化得海陸空
之前又送固拉多
應該似啦

又無小智蛙 又無keldeo 準備比人屈G

水gym唔會 buff 3速水精靈 所以無呢2隻都唔怕

草占都可以送鯉魚龍啦
送蓋歐卡唔一定要水占嘅

3速水箭龜先勁不過我無

鏡像塗層好廢，只夠打紫色一星

企鵝變3速都唔錯

水隊隊員我齊腳

9點先入到?

由車里進上去就有4星啦~~

好似係

當初一次過換咗2 pack代歐表示棄咗

水隊暫時得

水箭龜
鯉魚皇 *2
企鵝
水伊貝（3mp無加強）
多腳水母

遲咗更完新應該又有石

唔知今日會唔會出新棋呢 草系d ex始終差d 換唔落手

暫時溜出嘅info表示冇新棋
橙箱得甲賀同chesnaught
照番入booster抽嘅嘢應該水/草gym大機會

我已經好耐冇出過新野喇仲返炒
對上一隻開booster出嘅新ex好似係代A

蜥蜴王

草系三寶都仲未有
下星期好唔好金券30連

呢d獎勵邊度拎？

臨贏game果下unexpected error彈左出去
屌你老母

有無人都係update唔到？

仲多兩隻神獸咁 佢個橙箱event係咩意思 必中1隻Ex?

必中草系水系呀

Gym2勝箱出彩光搞到我開心左陣
點知出馬仔

真係多撚謝佢

雖然剛剛1個鐘箱出左gardevoir

諗左好耐換唔換好 4000石呀 用黎取代鯉魚龍 or 火鳥呢d高攻棋o唔ok呢

早買早享受

我打咗兩三場都係咁

差隻水精

貼題

補償送個3張booster 其中一張中左

利申clv1

搞咩咁多unexpected error
贏緊架嘛

想問雷鳥 有多一隻
食左佢定合clv好？

已有1隻clv1

我自己留兩隻用 見識過火gym3火雞之後 再抽會留埋

感覺雷鳥101攻先發揮到用處
唯有等green core

嘩屌 差一歲就贏明明

咁多unexpected
遲早派石派券

岩岩打左場臨贏連出三次unexpected 睇黎今晚唔打住好d

都係專心寫essay好過

Unexpected error 由贏變左輸 好撚嬲

黑白龍應該升fly定白技？

今日個locked booster 唔同左樣既? 係咪會必中ex

屌 珍珠鑽石一齊入隊 會一隻都出唔到場
雖然打少兩隻都贏

係咪我問題？乜都睇唔到

我都睇唔到
一定係unexpected error出事

中左雷鳥

sor唔知點解po唔到圖 係咁上傳失敗
總之好似文字講咁出唔到珍鑽

乜會架咩？
之前爬文好似話
最後剩佢兩隻都會出到

又中左火鳥

以前的確出到
應該係更新bug左

屌頭先啱啱打先發覺隻我隻a代歐由131變返130
用撚左ex 綠cube升而家係咪要迫害我屌你老母

自膠 原來要reset

每一次調整都有公告會重置俾你自己再點過㗎啦
係又屌唔係又屌

咪自膠左囉 屌你老母

我就咁

白龍本身飛同70技一樣咁大, 如果中狀態會隨機無其中一個
但係中狀態之後70技都打唔走人, 不如放棄左佢, 就點1點紫
呢點紫要加落100技逆時針嗰格, 咁混亂時都大少少機會出到招
招100技用黎擋其他100 e.g.雷鳥/之前仲有開卡擋代歐, 所以剩餘點落100技

黑龍有格藍就唔使特登點1點紫, 可以點晒落70
唔開卡就比較大範圍出到細過100易D打夢夢

黑白龍玩飛越

又維修

屌 想食個撚打下都唔得

又4個鐘

而家連雜隊都打得贏細胞ET

細胞真係廢左
家下用珍珠神瑪勒菲水隊

細胞改完先抽到兩隻

差隻瑪勒菲 里 魚龍 進化再加20攻等同 a 代

里魚龍唔係100攻咩？

通常大家都用魚進出黎既龍

有咩分別？ mp+1?

Speed boost
星加一
攻加十

入到驚

依家好多人用水deck同鯉魚
我覺得鋼蟲係時候咸魚返生
電卡射鯉魚

開咗卡射走機率都唔太高
水隊真係好煩
啲龍高覺到攻歐鑽石都打唔贏…

更新左有咩特別

R太易升 加埋manaphy 鯉魚龍出到140攻其實唔難
同佢鬥大就無乜可能, 不如諗吓整混亂令佢變路障

山細鮑去哂邊

修復番中burn/paralyze之後再打出現error彈game嘅bug

黑白龍好屈機呢版

飛越想出夾埋double chance搏
升我會算90 100白技
開埋overdrive 全場任佢黎

可以組咩隊 細胞代歐 廢哂

我兩隻都係升晒90 100 而家冇咗屈機超能力系 黑白龍都幾屈

大鴨咀隊

水或者火隊

發生左咩事

細胞只有自己打人先有重轉效果

代歐cosmo energy喝只換到場上代歐
後場不能

諗住會無代歐 但係連續3場都係代歐
然後又係兩面鳩行唔打

點睇？

3隻lv1 2隻lv2 未升lv
鴨咀如果有進化前 用進化會好過就咁落大鴨咀
無用flame energy又有咩原因要全火隊?
用火隊依家可以玩令對面全部燒傷 然後一開flame energy就贏

要計埋對面無得用卡拖回合

我有3隻未進的鴨嘴
但諗唔到點砌
打算砌好先升
因為無flame energy
睇下先

雖然係廢話但係有席多同火鳥頂火狐同大師兄會好好多
冇就真係好普通

3wait只要鳩開一張卡就可以捱過
所以唔太睇好

我都知但無
不過係咁burn對面死咗都無所謂

黑白龍當道

火隊有冇得玩？

水隊又差一隻

買進瑪勒菲 水隊便完美

痴線 見到有人用粒鬼鳩衝埋黎 之後用卡換後排隻鑽石出黎 下下130衰過打代歐

蜻蜓完美剋制鑽石

冇得買

4000一隻

儲到4000藍石，有隻黑龍係咪應該買埋隻白龍？

如果你想玩黑白龍的話
上面高山巴打好似打左啲升技suggestion

可以的話買埋兩張overdrive

我黑白龍 買左兩張卡 得30%贏 2100分 唔係rank

咁想請教下另下4隻應該放咩怪？

時代唔同，而家細胞et廢左，我等左依日好耐 係時候組返隊新野

黑白龍 企鵝 急凍鳥 夢夢 月伊貝
so far 幾順
利申：2400分辣殺

企鵝真係有好有壞
出場= free long throw
但啲技太廢

而家有招90 食埋+30用都唔差嘅
又有金技 不過招70太細好難冰到人

呢個專欄竟然仲未收皮

屌你老母唔輸得

好多狗閪都係咁

招90範圍太細 而且佢每招技個範圍都好平均，好難估佢出咩技，戰術用途不大 升技無論升邊招都好雞肋

啱啱買左白龍，用手頭上既怪組左隊，今晚得閒先試隊，順便問下你地意見，利申：輕課

黑白龍
月伊貝+ 怨影娃娃 搶點+夾人 （因為無夢夢）
草系90攻+紫技推走人果隻ex怪 (唔記得咩名）
棉花 可搶點可守

卡就double chance, overdrive X 2, x attack, hurdle jump

諗緊棉花換大師兄會唔會好啲

用黑白龍有件事要煩一定係如果開場對面雷鳥衝過黎點擋
以前因為打黎打去都係代歐 所以我廢事理雷鳥 (之前遇雷鳥係輸多過贏)
依家點都要諗應對, 比較大路係夢夢, 鯉魚王, 火鳥, 雷鳥

蜻蜓都不失為一個好選擇

如果唔用企鵝 大家覺呢個位換咩寵好

官方究竟打唔打算正規化TFG

heatran好似係

終於開箱中到隻忍蛙

我連續中左6個橙箱 但全部都係垃圾

之前黑白龍90/100打鯉魚王, 進化之後都會有麻痺/燒傷
今次更新之後變左鯉魚王進化後無異常狀態

橙箱爆虹光我已經好開心

我以為進化就一定會回復正常狀態

我一直都認為係進化會回復正常狀態

進化會回復狀態合理呀
係個判斷先後次序唔同左啫
之前可以話係打死條魚, 條魚進化, 之後先加個燒傷落去
依家就係打死+燒傷, 然後條魚進化解除狀態

就講就中 水隊齊腳

這些機會

黑白龍屈到佢得返2隻係場上

玩草毒比人太快攻過黎成日擋唔住

有3隻 係咪食左2隻佢？

水gym有2速落2,3隻都無問題

下次水gym一定係鯉魚祭
3速鯉魚鬥多manaphy升攻擊力
之前完全放棄咗草gym無拎多條魚

我都冇攞鯉魚龍 等被SM

水gym有2速落2,3隻都無問題

下次水gym一定係鯉魚祭
3速鯉魚鬥多manaphy升攻擊力
之前完全放棄咗草gym無拎多條魚 [/quote]

係 草gym送魚九唔搭八

係 草gym送魚九唔搭八[/quote]
試左唔係好掂喔 水隊

試左唔係好掂喔 水隊[/quote]
幾多條鯉魚

幾多條鯉魚[/quote]
一條

水隊點選 得一條鯉魚

上次冇打 一條鯉魚龍都冇

50勝制霸

水GYM梗係又放6隻水母

車里雞幾時先進到水箭

我會放shuppet 同水箭 換車里同水E

有5隻加manaphy

玩混亂隊咪可以有效克制鯉魚龍囉
再唔係入黑白龍將佢地out game

巴打黑白龍升70定90/100技？

梗係升90 100 升70陣間打都唔夠打仲想out人

2900 近3000 掉到落2600

水隊真係打gym先有用

一無gym就好L悶

覺得水隊加完攻都仲係好細力

今日打左3次胞隊 全部羸曬 終於出番口氣

一完gym幾日又呻冇gym

草占我無呻嫁 因為打得好順

大家學得蚊香君定背背龍 好用D？

蚊香有用啲 2星睡眠同特性比較有用

今個月收工 等拎30券

好似好多人棄左
我咁垃圾都上到6000

同pokemon go差唔多咁走晒

投蝌蚪一票 擺埋個進化 睇情況揀

蝌蚪難進化 而且兩隻功用太唔同
要用蚊香君嘅直接用比較好

我上到2千2未到2千3就開始輸返落2千

2458分排緊900 希望頂到

巴打真係用呢個陣

弱智系統次次都show gym個陣出嚟是常識吧

依家試緊咁樣

想問其實個monthly ranking 係咪計我最高去到幾多? 而唔係依家去到幾多?

唔知做乜係咁輸

係

其實我唔係好明出面睇2404 入面睇2036
同埋點解monthly 打極都萬鳩幾

首頁頂係league分 用黎睇你開箱有機會開到乜野
ranking睇monthly分 計全月最高分數同每月reset做1500
每次打完一場個畫面上面係league分升跌 下面係monthly分升跌

巴打反而一張overdrive都唔入

都係呢幾日試吓得唔得
我諗法係依家假想敵係高clv鯉魚龍+manaphy
我白龍開OD都鬥唔過嘅時候 不如慳返個位放其他卡

2503分排550 應該好穩陣 我係月中襯d人仲亂玩緊既時候升上黎 唔洗月尾同人搏命

前日排7xxx名 喱兩日打到上2438分排緊1093名
仲有兩個鐘希望頂得住

兩個鐘咩

係喎 utc 2359
咁我應該頂唔住了

原來已經完左 不過點解我收唔到卷既?

聽日下晝

thxxxx~

入完頭100名先話下個月加碼到100名內有50張

好撚多水deck 係咁比3鯉魚龍屌打

Ticket幾時有 岩岩第一個月玩

睇到有人問 聽日有已知thx

咁又一個月

點解d仆街斷幾分鐘都得？ 我斷一陣就當我輸？

因為佢已經quit左game
AI代玩

Quit左唔當輸？

強制熄game
你要等

佢quit佢輸
但係唔代表你就會贏

試過大好形勢而且對面走咗之後俾個電腦反cup

Ticket仲未有既

有都係等下個pool先抽所以唔急

新手想請教下點組隊
而家呢隊淨係識快攻 然後就用代歐a double chance硬爆

睇gym點樣先決定抽唔抽

一般ex deck 下至2000上至3000幾都差唔多係咁
無乜好講

我都無再落鳳凰 發覺佢唔算好好用

ticket中

臭手嘅我 鳳凰成日都轉到miss/Gust

同埋我發現隻鳳凰同利基亞有個鎖 有無得整走佢

Ticket郵件寄黎？ 點解我仲未有

有喇 我抽到呢隻

一個箱 中兩隻ex

真是唔好話，箱都會出靚野

曬完命未

有30張都係慢慢開 一日兩張算

無玩兩個星期，代歐改到好廢

屌啦美
十券垃圾

我三十券一隻ex都無

D金箱係咁出椰樹獸 點解決 6隻喇

反而開箱中ex
個抽棋機真係垃圾

200石抽三細樹一隻鑽石 隻隻好似改勁左 但我玩黑白龍 用埋佢我前期咪得3隻

配隊: 鐵殼蛹x2 黑白龍 珍+鑽

無料到 先天輕情唔洗郁等死or投降 後攻比人兵分四路直衝 完

又話改左打到原始況態 我鑽石打死鯉魚龍唔變鯉魚王既？

原始狀態係指個棋個status欄reset而唔係退化

除左打黑白龍仲有咩用

移走fairy mist dark mist cotton guard同埋3神鳥d charge

退化佢又有多條命 仲衰啦

值唔值齊黑白龍？依家得隻白龍

又有3000鑽石

現meta值

點解高分組個個都有夢夢同小智蛙 但係我就要用shuppet比佢地屌打

有冇消息幾時出新pkm

見過人用3步鬼跟尾
再換位贏
唔一定要夢夢忍蛙嘅

成日中呢招

覺唔覺日任少左石

又係50勝 無綠ex

屌 仲要40體
pokemon世界都通脹得咁快

水母仍然好撚惡

6隻水母好
一話5隻加manaphy好？

岩岩玩左場 對面5隻加奇異花 俾屈死

去到高分位嘅時候怨鬼係拎來夾人多過用來衝

e個年代仲有人用代歐

兩隻水母都惡咩?

袋歐呃拿 搞到要返bench啦 三星紫技個buff真係好勁

遇到對面有水母/毒好似都照計buff 我覺得還算可以 其實我落兩隻係因為我得兩隻 同埋水系我得返水伊同背背龍可以入 但呢兩隻生存能力有啲保留

冇綠cube拎好多人打都唔打了

本身佢lead我30秒 最尾鬥手速竟然贏到一個馬鼻

想問下3速既話換邊隻ex好? 諗緊小智蛙定夢夢

小智蛙成日轉得好少攻 雖然好大忽金技 我覺得夢夢好啲 話曬啲人有咁高攻帶咁高攻嘛

人地啲小智蛙隻隻轉過百

呢樣真 今日一個轉左140 一個轉左100

離哂譜

水伊其實招紫技幾好用

3水伊有冇得打？
但冇mp+1 入佢又似廢左少少

夢夢

夢夢係用黎頂人地隻100攻忍蛙

輕鬆屌打6代歐

之前用黎頂a代歐

依家冇乜用

投夢夢一票

森林蜥蜴個特性幾過癮 對草隊可以偷雞攞到goal

好耐冇中過EX，啱啱11連見虹光好開心，點知又係中馬納菲，多到唔想要 畀粒綠cube我好過啦！

請大家珍惜代歐狗
尤其係3000up果d
唔好拉佢地落去

已買夢夢

森林蜥蜴個特性?? 你指佢招藍?

條友戇鳩姐

改弱左仲用

從來都沒有

講緊activate ability，唔關轉盤事

佢以為講緊蜥蜴王

係 自膠

咁貴 佢地點會捨得唔用

今次尖好難打
係咁輸
有心理準備爆石上50

難??水屬加速
草屬加攻

想知下次打咩GYM

其實今次似草gym多過水gym 因為草系d新怪太勁

依個陣營
成日都輸
好鬼難打

佢出咗張新卡dark energy已經放棄咗

有兩條魚仲成日輸?唔識玩就送你ACC出黎啦=

有無發現近期出親EX都係飛機 第三隻喇

新草系有加成之後都高攻過鯉魚 會被屌打 你想試可以放可以疊攻既草系 一隻係沙漠奈亞 另一隻唔知咩名 會sleep同防混亂既 一時時會打成二百攻

唔識玩
同送ACC出黎有咩衝突？

用草系玩e個gym仲著數

試下3飛機入隊

最鐘意對飛機 飛機屈速好勁

求蜥蜴王加點攻略

絕對認同 揸住森林蜥蜴已經夠sm啲水ex
(其實只係因為我抽唔中蜥蜴王)

經常性140

真係想講一句你老尾

2勝箱中ex

cls

抵輸+認命
Ok you win

人地咁好運 抵輸

人地隻沙漠奈亞滿左clv，suppose轉中兩下都夠殺

估唔到水gym都有外星人
但真係廢咗勁多

兩下係唔夠殺
隻嘢中左毒

垃圾忍蛙竟然打唔死隻黑心棉

好難打嫁

好心隻manaphy就up做2速啦

呢樣真

只能說你輸了

呢隻Game真係好多傻豬仔輸唔起

成日都係咁
唔明點解唔痛痛快快咁完左佢

仆街係咁輸，嬲嬲地抽哂啲金卡(本嚟諗住完水GYM抽新嘢)
但個pool明明有蜥蜴王&畢力吉翁，一隻草系都冇，中埋啲水箭龜、帝王企鵝&馬納菲

之前都好似你咁 輸到抽晒d金卡
中左水箭龜之後強化左陣容
係水gym到連贏10場

我未抽之前已經11連咗，但最近成日輸畀我想抽嗰兩隻，所以先至忍唔住

水箭龜好用咩？紫技又廢既

永遠都發動唔到+唔知有乜用

其實呢個gym可以帶卡美雞打鯉魚王進化
平日就真係無撚用

係 水gym先用
最慘係我帶兩隻manaphy 加水箭 140
對面隻珍珠又係140 咁就飛走左.....

想抽果兩隻係？

我隻珍珠諗緊加120定70好
事關招120加攻的話又out唔到人game

70好似好d bo

蜥蜴王&畢力吉翁

我加咗120，乜依家珍珠兩口70可以好似黑&白咁out人game咩

120技打和

要對方都是120 先out?到

係
但加70又好似唔多夠力
人地隻120+1 珍珠又唔多夠揪

睇黎珍珠真係要clv10先有用

玩咁耐先試過一次out人

珍珠好似冇鑽石咁勁 雖然都係雞肋

兩面clv唔同 好難遇到咁啱平手

忍娃 加金技定籃技好？

藍啦 金技成日轉一兩下次停

岩岩試左場
121珍珠 vs 121 草格
Out左佢game

對面今日又轉到120 再加埋manaphy大大力

兩隻manaphy仲大力

咪提 今日輸到仆街

隻game越做越差
個10key箱完全垃圾
gym獎品0吸引力

Kyogre都算吸引嘅
話哂佢都有微調海陸空特性

新手儲300石抽?

隻野好廢下

依家冇300石抽

依家有新手限定6連

有d咁嘅事

好似無公佈過 見人講先知 唔係新手都睇唔到
睇圖就應該同上次1周年內容一樣

我都係新手

點睇有咩challenge架

攪錯吖！我依啲新手冇6連抽

忍唔住手買左隻蜥蝪王, 真係好用

蜥蝪王好正

岩岩200石又抽一次 第二隻鑽石 放兩隻出唔到係咪要食左佢 升70定130好d

目標45勝

今日我同打gym已經有人用緊兩隻"蓋歐卡"

一早已經有3隻擺到封塵

why not both
70黑白龍 130代歐/白龍OD

點解有3隻? Gym唔係得兩隻？

好耐之前已經出過groudon kyogre gym

船, 唔係gym
而且送過幾次

開驚洗唔洗刷首抽？

儲300石必中ex

點快啲賺石？

黑白龍真係勁撚到癲

可能下次就nerf

過咗草gym先中

而家都算係

有咪好 我草系三寶仲係一隻都無

草劍 sceptile 仲有咩?

新手依家係咪仲有每日100石？
啱啱開始玩下training拎卡打下酒店玩熟規則先

樹妖蜥蝪王草劍

樹妖勁咩 真係無咩見過人用 而且通常用左都輸

草Gym Mp2個時好好用

6抽3ex1r

蜥蜴王真係好撚正
反而草劍我用咗一排都仲未發揮到 成日轉到miss/40

巴打中咗咩寵

三飛機

最鍾意打走佢地

點樣可以點行都唔扣時間
佢係0:00 行咗4/5 次都唔timeup win 好on 9

巴打最尾唔係輸左啊嘛？

慘

最後下一步就咁贏咗
佢就5秒開始行5、6步都唔扣好on 9

我都諗緊換唔換埋隻黑龍 齊黑白 雙龍

但鑽石 好難儲,換左就冇3000石

真係恭喜哂

利申:見到對方出飛機就暗暗偷笑

3000抵換過其他EX啦
我本身得黑都換齊咗一對 開心使用中

認同

有時真是好撚抆

贏幾鋪之後就實輸既

硬係有一兩鋪會係咁轉到miss

點解成日連輸3場左右就有一位帶蟲deck嘅人送分俾你 你哋有無呢個情況？

幾好用喎，唔死既話

電腦隊黎 等你唔洗連敗咁慘

仲要買兩張 30 攻卡喔

AI 送分

快攻攻唔入就

水隊都唔是穩贏

只要追住隻Manaphy黎打 其實唔難贏

頭先見到對面有隻clv5 嘅沙漠奈亞
即係隻野食左百鳩幾粒cube?

打電腦洗 無限轉c入面最好洗嗰隻嚟
易打 低體 打贏又一半中

我隻manaphy mvp黎 靠佢羸左5,6 場
比人地轉左招紫技一係比我surrond kill 一係比我移開佢守goal隻野

不過佢最多都係威埋呢兩日

力戰三隻Manaphy，好彩贏到，好驚險!!!

其實兩隻就夠 三隻反而太多

我覺得就好好用
就算1步都好，見人就打左先
打完對方變草屬，之後再駁隻樹妖轉中紫技就fat fat

不過都係巨金怪好用d

兩隻加兩條鯉魚龍，得150攻擊力
三隻就有170, 問題係要保証Manaphy轉整都中紫技

同意 自己全水隊好少打佢

里魚龍 比人打死進唔到化?

唔換唔知老母身體好 暫時打得好順暢 如果有多一隻夢夢會好啲 忍蛙真係

石我覺得唔算難儲啦 你月底有20張booster嘅話都有成千藍石

掛住封我入口 點知
好彩月伊加咗clv

很想圍吧

蚊香蛙好好用

呢鋪勁驚險 佢隻超鐵落double chance 好彩兩野都轉唔中藍技推走我

超鐵好唔好用？ 見佢一步棋 無落佢落陣

睇你點推

係咪通常玩timer都係方哂啲棋係左邊排隊 ?

超鐵加咩好？ 好似樣樣都好有用

係因為攻方通常係三叉嗰面插入嚟打 咁守方自然係左面等補位
攻方少喺左面攻過嚟就係因為打唔到易俾人夾

3飛機好難玩，要遇到傻仔先贏

如果有6000 藍石，應該換邊隻好？

一定係藍技，無敵

等多幾日睇吓gym完有咩新棋

你有咩係手？
泛用嘅咪夢夢 雷鳥 蜥蜴王

我開新ac第一次抽 5隻ex
我用佢英文版唔識英文見到佢左上有個5 我以為第一次抽一定5隻

用舊電話抽好似有cap圖 圖後補

我都係藍技
我抽唔到蜥蜴王 抽到都諗住all in藍技無限跳

拎隻3mp衝到人地goal隔離
用switch換隻超鐵出來

試過好多次咁樣比隻超鐵屈G

徘徊喺18xx上唔到啦

見到對面3飛機我會好開心
雖然打會比較吃力
但打贏左out佢game果下真係好爽

正解

蜥蜴王唔係加白好啲咩
最大作用都係夠大力打死人

草gym佢同草格真係打橫黎行

諗緊放唔放mana好

點解有時條魚比人打死唔可以進化？直接死

可唔可以詳細d講下咩情況

我打鳩人，比人打死 冇得中

咁對面用咩棋你打佢邊隻當時個陣係點

蜥蜴王 金技打中 里魚進唔到化

我都試過

就咁睇唔出有咩問題
所以問條最白痴嘅問題
有冇放鯉魚龍入隊？

有

應該係bug黎 我之前都試過 不過係未更新之前 我都以為眼花

升lv5 大家點捱到
升1隻都好攞命

依家好似 中金技就死

冇得進

Overdrive唔係淨係for黑白龍咩 ？
有條友冇黑白都照落

唔進化。1步棋點用

凶下你ma

佢意思係你落左王無落龍 而唔係落左龍無落王

唔會 金技都有得進 100%

本來見佢10勝都想求其打 比佢羸
點知佢個on 9仔中左tidal wave 推開埋自己隻水箭雞 中門大開叫我贏
唯有停左你個10勝啦

有無人係咁hang 斷線

係就好啦 有石派

順暢過屙屎

都係果句,人地斷斷半粒鐘都可以連得返

自己斷,斷一分鐘就你話斷左判輸

原來唔洗爆石
都上到50
好感動

屌 好撚中

咁有毅力

真係冇乜動力衝

因為冇過船
得依個機會入手

最慘係50勝咗又冇嘢拎，開箱又唔中EX
我尋日到依家都未入過game

Lv5真係好難升

需要太多exp 各位點攞食材？

玩左兩個幾月得隻夢夢 滿lv

今次gym中左超鐵only,好滿足

我都係，估唔到開一勝寶箱中

岩岩試左屈人 好正

超鐵滿級 掂唔掂？

而加係咪改左每日第一場都會係打電腦
我已經連續幾日係咁

你地超犀升咩？
我一隻升100x，另一隻升藍技
感覺上升藍技好啲，事關100x升完都幾難中第二下

新手咁開局得唔得

藍技係無敵，除非對方又中藍技

痴撚線

抽左6抽未

我個刻都呆左

用左300石

唔係話唔好
不過有更好嘅選擇
依家黑白龍都幾強

新手琴晚down咗落嚟玩留名
抽中比卡超比人屈緊機
想問刷首抽係要多啲email定del完再裝就ok
同埋點解我冇得好似你地咁起手300石抽野

係咪就咁抽200石都ok, 定係應該重刷

重刷係clear cache??

唔得

老老實實，玩耐左 平時開箱都有ex出

首抽求奇有ex出都收貨

呢樣真 不過係一開始玩得辛苦少少 升唔到上去姐

新手想問下大家d棋點企位
通常會點攻同點守goal point?

用劍舞同fly away做防守combo係咩玩法

終於上返去2900rank

之前改弱代歐掉到落2500

你隻都有用 你睇我開局5隻都無用

1勝出

bam

都唔係ex 果隻

鳳凰好呀 大師兄新手都有用呀 Y神我見都有人用 雖然我唔識用

我覺得ex果隻應該要nerf啦
藍技應該要強迫一定跳 比人surround kill

依個開局係超好
舊版實用ex都中左一半了

戇撚鳩

直接判我輸啦

抵輸
認命

比電腦造 周不時是咁

贏開幾場就實輸返

1勝箱

我真係恭喜你啊

10個9個一輸就斷線 正戇鳩仔

agger

蜥蜴王真係好屈機
啱啱俾人塞晒兩邊入口 得返佢一隻守goal 最尾俾人圍 佢逐隻打走晒 仲成功反cup贏埋

最後以8勝作結 連續兩個gym都開唔到ex

鋼石gym

鋼石

鋼蟲新卡

咩意思

巨金，超犀有加乘？

但好難打得死人喎

大獲啦冇乜鋼系寵

因為真係無乜鋼系

幾張新卡都係for鋼蟲
但我冇

加狀態 或者紫charge完再打
限屬性先係難搞 無得射超能力系

一隻都無

有咩新寵抽

加極都係100
好似係

仲未入得

大鋼蛇

EX 係草劍兩個friend 同埋小智隻音波飛龍

似係出鋼格

水gym淨係打左兩場1L1W
一勝箱出xy草主

真係要10點?

入到

抽唔抽好

定繼續strong hold

30金券射晒

射到有火鋼超鐵都算係咁

好後悔係水GYM抽哂
下次都係等GYM完咗出新獸至抽

電擊魔再唔buff真係可以收皮
電蜘蛛完全取代佢個位

天啊
4連垃圾
想死

Terrakion 好撚勁

600石中左兩隻ex 但我兩隻都唔想要

兩隻都岩打gym仲想點

玩左個幾完都未見過人用電擊魔

電蜘蛛真係好正

鋼蟲係gym charge上去140真係唔要？

charge +50, not x2

Oh

啱嚟緊GYM鋼蟲會唔會變MP4, 70/120攻

自膠MP3至啱

睇黎我d運返黎喇
四連中岩格
利申 今日過馬路幫個唔識嘅阿姐搬野

對面隻蜻蜓

閃光

藍技變miss 勁撚到

越出越屈

玩條撚咩

等你地用Sceptile用得咁開心呀啦

利申 兩隻都無

加左今日新棋

夢夢真係屈g到痴線
第二回用double chance 中藍秒左我

電腦要你輸 你轉乜都輸

藍技變miss仲屈過火燒 火燒都要中左先變miss

噤錯plate有得cancel

呢樣真 我用個隻夢夢就會死 人地個隻就唔會

電電蟲吸血冇效果

copy嗰陣刪漏

今次新ex好似得terrakion勁 其他都無咩用

鋼嗰隻都屌打雷鳥喎
有佢傍住其他嘢打夢夢忍蛙都安全

屌！抽咗千幾石，一隻EX都冇

有佢傍住鯉魚龍係幾穩既

做咩咁諗唔開

好想要草劍&蜥蜴王

今個pool冇得抽喇喎

吓！唔係仲有咩

買啦 早買早享受

我唔會隨便買獸，我慣咗儲夠24000 up一套咁換
好似上次代歐咁一出我換咗2 pack爽歪歪

課長

只係我一直都冇買過獸，咁啱出代歐嗰期儲夠藍石先至換到，儲得好辛苦

我如果一直無買 應該都過到20000

紅飛機 鳳凰 冰貓 黑龍
得返黑龍仲用緊

漏咗仲有買過隻急凍鳥

急凍鳥同黑龍可以屌打夢夢

新卡意思係唔係會+10攻？

鋼系淨係最大力果招白色+10

抽到紫技 對面隻夢夢中金技就gg

紅藍飛機飛走晒
黑白龍又死晒
嬲到斷線
仲要六隻都5lv

痴線 鋼格對雷鳥咁樣

又到爆po的季節

等人開新post

邊個踩中邊個開返個post

我d運返晒黎喇

這些機會
35張金卷中得隻鑽石

中兩隻新ex棋

中2隻新ex仲想死係咩概念

屌佢老母

玩一排好地地無事，之後就局你連輸幾鋪

睇下user name
嗰個唔係我黎

呢樣真 月頭俾電腦屈到我降咗200分 而家幾經辛苦先上返24xx

鋼格好屈 有冇人諗住用石換

岩格好似屈啲wo

藍技變miss 你話邊個屈

鋼格屈夢夢機

夢夢都唔勁，仲要改弱佢

食屎大

有咩3速棋好用

每月奬卷 幾時派？

唔係月頭派左咩？

我開啦